csgo 垃圾銀牌 一齊打rank

有無人一齊打rank
牌位唔緊要最緊要開心

TAEYEON

金2可以一齊玩?

sure
唔好嫌我廢就得

pish

加左

銀2得唔得

平時一齊打

add你唔到

加左你

都唔係真銀牌

我眼中系銀牌